十二月-一月歐洲有咩地方好玩？

想個break去玩
窮游 budget唔多
係英國出發
大概5日左右